落單雄獅被20多隻鬣狗包圍好絕望 關鍵時刻「好友霸氣登場救援」

在卡通《獅子王》中，長相兇惡、叫聲古怪的鬣狗是絕對的反派。在現實世界裡，獅子與鬣狗的關係也不平和。BBC Earth野生動物紀錄片《王朝》（Dynasties）拍攝到了一隻雄獅被一群鬣狗圍攻的過程，那驚心動魄的場景比電影更殘酷。

▼這隻叫Red的雄獅穿越樹叢後，遇到了20多隻鬣狗。牠們將Red團團圍住，還發出讓人毛骨悚然的「笑聲」。Red擊退一隻隻鬣狗，卻無法擋住那麼多鬣狗的圍攻。鬣狗們找准機會就撲過去咬牠，把牠咬得遍體鱗傷。

▼Red疲於應對，吼叫聲越來越沉重。眼看情況不妙，牠的兄弟Tatu終於趕到。兩隻雄獅一起將鬣狗群趕走，這下危機終於解除了。

▼脫險的Red非常開心，在夕陽下與Tatu結伴而行。兩隻雄獅相互依偎，還不停打鬧，讓人非常動容。

▼雄獅被20多隻鬣狗圍攻。

在很多人看來，威風凜凜的獅子是正義的代表，長相兇惡的鬣狗則是「投機份子」，總想不勞而獲。鬣狗確實會搶別人的獵物，但牠們也是打獵高手，大部分的食物都是靠自己獵捕而來的，獅子搶牠們獵物的時候更多呢。

Red好有型
好想每晚都瘋狂攬住佢同佢個fd瞓覺

屌你老味咁撚有心機啲分鏡拍撚到睇電影咁 我諗認真搞分分鐘好睇過啲咩獅子王

閱

屌你隻老友出場啲白鴿勁吳宇森feel

被圍攻獅子好醒目識馬上坐低

獅子都有基情

又會咁啱飛起

多一隻就笠水

gay到

D嘲諷聲真係好大心理衝擊

電影感

Red經驗豐富
知道鬣狗專攻肛門
一見勢不妙就坐低後半身防守就得足
堅持得住先頂到Tatu黎幫拖
識玩

又係 Sir David

大貓

細個時最鍾意睇他的變變變生命力

人地兄弟情囉

想像下兩個男人咁做

成班mk街童

Tatu: 你個屎忽除左我之外無人可以搞

連登仔

好撚痛

仆街

Gay post

正宗屎忽鬼

弱智

食撚埋

gay story

好撚狗 專咬個個位

好撚gay

養鬣狗咬春袋

喜劇之王feel...aaaaaaaaaction!

兄弟

Red如果主動咬死其中一隻鬣狗,其他都應該一哄而散

學到嘢

獅子都有gay 的

屌佢老母仆街狗

red仔

獅子搶牠們獵物的時候更多呢

搶太多次 對面吹雞圍你

好慘好痛 正仆街

好浪漫

兩隻仔磨黎磨去好正

啲鬣狗叫得勁奸勁嘍囉 嘻嘻嘻 哈哈哈咁

一野就瞓底左

Gay

果問依啲閪狗繁殖力係咪好撚強

到底自然界係點孕育出一隻專咬人春袋既狗
絕子絕孫狗

*想問

隻獅子好似禿頭

睇親discovery channel 鬣狗都係仆街黎 成日執雞

佢地啲笑聲同叫聲好撚仆街

好撚型

好夠雷氣

其實鬣狗唔係狗黎 佢地係自成一科 亦都比較近貓科

睇戲咁

鬣狗叫到好似人咁

唔怪得隻獅子係咁坐低
原來係驚比人咬袋

咁撚得閒睇獅子?

屌奶星佢個fd慢慢行埋嚟嗰個shot 諗起魔戒第二集國王帶著隊騎兵衝鋒果幕

D雀真係笑撚左
英雄出場

成件事好人中

屌, D狗既笑聲係咪人扮架， 好撚奸

啲鬣狗啲聲好撚煩

好似一路講緊：辛巴你今次仲唔死 ，咁多人圍你仲有無遺言呀嘰嘰嘰

呢啲笠水狗咬人屎眼春袋

。。。。national geographic 都大把

隻Red被圍時個樣真係好絕望
流哂口水
不過都無放棄過

專攻春袋

屌佢好撚樣衰
賊眉賊眼 陰陰濕濕

圍鳩人就叻
人地多一條友幫拖就笠水
又咬鳩人春袋
肉食性黎講廢到極致

仲要陰陰濕濕咬人春袋

上帝發明春袋外露就係益左呢班鬣狗

一出場兩隻獅子既眼神，真係做戲都做唔到

一隻係絕望中睇到曙光
一隻係平靜中睇到危機

我一直都覺得鬣狗好恐怖

依隻閪狗天敵係咩
咬春袋好似好無敵

原來「養狼狗咬春袋」係有根據

傳說中既錫春袋

屌動物GAY都有圖有片
基佬論壇名不虛傳

鬣狗咬合力勁過獅子，同獅子並列最頂級既掠食者（好似係）

冇記錯鬣狗係女權社會

兒登真係兒登
乜撚野都話gay
收收皮啦小學雞

保蝗狗

群抽應該無乜天敵

之前有個post講有6隻雄獅為首既獅子群，如果依廿隻狗撞到正，一定滅團

隻獅子都經驗好足，係咁保護個後欄，啲西狗係咁瞄住後欄捐

好撚痛啊

雌性囉, 無外露
自然界女權

咁陰濕，真係唔夠打wo

會唔會搞到生態唔平衡

好撚癲，Red 一起身咬鳩啲狗
有幾隻仆街狗就追住佢後欄想咬

犯撚晒規

天敵咪獅子 獅子成人抄人家 但又唔食

啲笑聲好似人扮咁

呢種狗真係好狗

佢哋嘅天敵咪就係人類囉 我當20個人類vs20隻鬣狗 人類方讓賽淨係用冷兵器

我就唔信身為地球霸主嘅人類會唔夠呢班低等生物做

有冇諗過佢點解識坐底守
話唔定個春袋一早已經冇咗先變Gay

剩係冷兵器真係唔夠抽

點解唔咬死一隻嚇一下班狗

睇到好撚柒嬲 低莊到

因為要留返俾Tatu

睇藍地球2有一集講非洲有啲友會比啲唔要嘅動物比佢地清理，佢地會定時入城，座起到等

睇鬥牛就知就牛算幾忍得，但哩隻牛仲比鬥牛嘅種更大隻
但都一嘢俾人咬低，真係好絕

佢點知d野生獅子英文名？

冷兵器包盔甲架，咬得穿鋼板咩

But in a heroic moment, Tatu, Red’s cousin, rushes to his rescue after hearing the struggle. Together the two fend off the hyenas.

隻獅子會有一分鐘self introduction

有，力架

睇佢似嘗試過
但未咬死前後面已經有幾隻𥄫住你後門
所以單隻先唔夠揪
黎多隻獅子 班hyaena已經冇得咁做
唔夠揪咪走人

佢地狩獵受傷殘廢
同伴會養佢地
所以隻隻都喪喪地

整個槍陣出嚟啲鬣狗都自動收皮

乸嘅同公嘅好似一樣咁好揪
睪丸素

人識結陣 打戰術
用埋長矛，已經有攻擊距離優勢

唔好講重裝步兵，廿隻土著nigga用石矛都完勝啦

News Update
2 days ago
The hyenas were paid actors.

留言笑左

好團結嘅品種

一男一女？

春袋喎

所以人類們真係唔好自我閹割 成日俾啲動物踩上心口

之前睇過一段雌獅俾十幾廿隻圍，無人幫拖都無事

啲狗十足連登仔咁，叫人衝
得幾條友俾佢點到，其他睇戲，老撚都唔驚你啦

好多誤解鬣狗係食腐動物
但鬣狗同樣係掠食者
非洲草原上
唔計Big Five(非洲象，獅群，水牛，豹，黑犀牛)既話鬣狗就係最頂層
因為領地重疊既關係
獅群係會經常同鬣狗發生衝突(互搶獵物)
而全非洲草原亦只有獅群夠料及會主動攻擊鬣狗群正面開片
當然多數情況鬣狗群都會退讓
一但獅子落單鬣狗群一樣照夠薑郁你
鬣狗係好少數會捕殺體型比自己大好多既動物
導遊話鬣狗群甚至夠膽郁落單水牛

我果陣去Serengeti National Park
導遊話獅群既動靜唔對路，我地車跟左佢地個幾鐘
率之見到十六七隻既獅群主動去掃蕩領地入面既鬣狗窩
果個鬣狗群得2,3隻老弱留守
果幾隻鬣狗即該用好奇怪既叫聲吹大雞
15分鍾內陸陸續續分幾個梯隊黎左超過40隻鬣狗
兩邊對峙左超過30分鍾
我地high到痴晒線，以為有機會睇到打大交
最尾鬣狗群淆底走晒
後續點就唔知了

啲廢狗食腐肉，啲牙多菌到
用得冷兵器/重步兵，醫藥水平唔方好得去邊
咬一咬都係咁先

同埋佢個攻擊點咁低，你好難防
你一嗚低去戒備反而更加唔靈活

同埋人城係廢狗，你就靈長類
一胎幾廿隻同佢換命

鬣狗真係好撚黑人憎

BBC Earth既片真係世界級
動物記錄片加埋配樂有起承轉合

力架直頭當寵物

雌獅無春袋

脫險的Red非常開心，在夕陽下與Tatu結伴而行。兩隻雄獅相互依偎

估唔到咁都有gay post
果然不愧全港最大...

不過人地係野狗，唔係鬣狗

D狗雖然皮黃骨瘦 營養不良
但排牙好勁，好似把刀咁，一二下就咬開個屎忽

獅子都好d
豹類見到佢地直頭要走佬

睇the last lions 啦
真係電影咁
有哂劇情，寫實，超好睇

係
導遊話鬣狗咬合力高過獵豹同花豹
佢地既捕獵方式就係釣你尾，逼落單
可以跟足四五個鐘
然後分工合作得好明確
不停遊擊再攻擊肛門
鬣狗直接咬穿肛門拖腸出黎
而且唔會咬斷氣
一無還擊力就開餐

好耐好耐以前應該有咬唔同位嘅Hyena
咬其他位都好易出事
或者冇效率
慢慢死剩咬春袋嘅

lm

咬屎忽都仲好啲，最多咪唔坐一兩個禮拜
俾佢咬袋袋真係不如死咗佢好過

花豹都尚可上樹
獵豹係比鬣狗恰得最多

仲廿隻石矛土著nigga，一隻連登仔 一掌就拍撚死佢地啦

連登仔英雄無敵，一拳一件曹星如
但預著俾十個mk圍，一樣要跪底

15秒如果 hyenas一湧而上唔退後
獅子真係未必夠鬥

狗都想贏獅子

巴打唔識分獅子性別 ?

個個睇獅子王睇上腦
跟本大部份群居動物都係圍攻去捕獵，大自然跟本冇咩道德唔道德仆街唔仆街，只有物競天擇、適者生存。

咁果20個人記得要裝鐵檔褲保護春袋同肛門
唔係應該狗都未見到就走晒佬
痴線隨時袋都比佢咬爛邊個同佢打

貓始終係貓

講緊佢專攻人屎眼仆街遮
得依種仆街狗最興咬人春袋
明唔知阿媽係女人
咁都好講大道理

仲要隻大保護緊隻細嘅，佢地蠢撚到無趁機攻擊佢

北美灰狼夠唔夠呢d衰狗打？

開頭隻狗個樣有啲似:

who?

獅子不愧係獅子

佢用咩App落單

唔知大家有無聽過一種陣法係圍兩層圈 第一層嘅就半跪在地 第二層就企起身

多數係長槍／火槍果陣先用 呢種陣法係可以令士兵可以上下兼顧 唔怕俾人衝下盤之餘亦都可以守住上半身

眾人皆醉佢獨醒

似呢隻就真

大佬呀, 比下面丫, 下下都中既你

一打十要用地形屈佢地一個一個上

呢d片究竟係點拍
仲要收到聲 而且仲要好似係隔離收聲咁

因為d人真係喺隔離食緊花生

咁都冇被襲擊

好多 遙控車裝咗cam

隻老母特登捉一隻黎咬 等個仔有得走

唔通咬頸一下致命又仆街咩？

獅子也HEHE

乜鳩

好耐之前有睇過d片
幾乎所有聲都係後期加工上去

Lm

巧打耳

好gay

gay 到

最好唔好咁出名，如果唔係會比啲仆街獵人殺

trophy hunting

獅子耐力好差
d狗走佬,獅子追唔到

隻獅子一開始咬一隻
其他就咬佢屎忽同全身
所以佢先不停轉圈

坐低咩用 ？

鬣狗好似MK仔

咬春袋呀

好有變變生命力feel 細個勁中意睇呢類節目 以前明珠國際都好多 好正

獅子都搞基

唔知佢果個區係咪果啲保育區/國家公園
不過好撚多有錢佬鍾意hunting

能成為密友大概總帶著愛

D鬣狗個口勁多細菌

RED比人咬左咁多啖，應該都擺唔耐

佢哋會唔會適應咗？
獅子個口應該都好多菌

好兄弟！

有無人聽到鬛狗笑 跟住笑

連登仔 後面睇

不嬲 仲要配音正到

好正

好似係配番上去
因為一來太遠 一係直升機都會太嘈

字見過大蛇柯尿？
掉隻蜜獾出去打哂成班獅子同鬣狗啦

個背影根本唔係獅子

未見過大蛇柯尿？
掉隻蜜獾出去打哂成班獅子同鬣狗啦

依啲仆街專咬春袋？
咁遇著雌性既獵物都照咬個閪？

乜撚都GAY 連登仔真係好撚煩

屌
垃圾狗

唔好比上面果班誤導淨係識咬春袋
佢地咬合力強過獅子
基本上一隻咬住臀肉就郁唔到
第二至N隻就撕開佢
通常班馬/角馬就係咁殺

狩獵雌性水牛係不斷攻擊個肚/後腳等佢冇得走

如果係老虎單拖會唔會有勝算

有聲。

雄獅根本就唔打得，平時都係乸去打獵

非洲都無老虎

冇得咁計
一隻母獅㩒低一隻水牛見過
一班獅子㩒唔低一隻水牛都見過

屌你d hyenas真係一出世就註定做奸角
動物世界唯一叫聲似奸笑既動物
樣又衰
廿幾隻圍一隻都唔敢全部上
次次都係得一兩隻係後面偷襲 其他全部係執邊走黎走去
拍非洲精武門咩

雄獅好打得但個樣太張揚，啲獵物大老遠就會見到佢，所以平時係雌獅打獵

南非有個老虎谷

咬走咗白色 係咩黎

好兄弟
見到佢哋互挨好溫馨

雌獅打獵係因為夠輕身 可以長程奔襲
雄獅唔打獵 但要保護地盤
動物世界基本上係體型先決
有外來挑戰者 就要雄獅出黎打

我記得另一原因係伏擊唔到 ，不過講打就一定好打過雌獅，體型大好多，無法

痴撚線啲分鏡
走位又靚 收音又清
兄弟出場仲要有白鴿
導演要攞獎

Gay test黎既喂

好痛啊 痛死我屌

咁遠pan枝鏡埋去，d收聲仲咁立體咁有layer，特別d鬣狗真係環迴恥笑聲，隨時係人配音

一睇到嘰嘰嘰，就諗起小性奴

獅子大概為獅子，比咁多隻狗圍都唔走佬要同佢地揪過

好恐怖個笑聲

屌佢個樣好撚好笑

快d放開我呀

雄獅唔出手打獵係因為要避免受傷，有咩大戰譬如上面咁就會係主力，平日雌獅群同鬣狗群會僵持不下，但雄獅一出黎鬣狗就即刻知唔夠打走佬，所以雄獅平時唔傷得，但如果獅群幾日都獵食唔到，佢都要迫住幫手，又或者對啲大型獵物好似成年長頸鹿咁佢都會出手

好奸險

係 , 捉大型獵物就要雄獅幫手 , 平時都要巡地盤唔係得個訓字

型到

會咬屎忽 一野咬埋條腸出黎 , 等隻野痛到仆街或者流血減慢活動能力再慢慢隊死佢

本身冇咁強壯 , 要靠群體同咬屎忽架啦 , 你想佢一野擒上黎咬爆人條頸咩

tatu 會好傷心

哥布林動物版

好撚核突格又賤
似果啲斑鳩咁撚仆街

GAY😂

Red d眼神, 影帝級

人咪又係咁
1on1咪又係廢到仆街
人都係識疊馬同攻你要害咋嘛
咁諗其實鬣狗勁到仆街同人一樣群體狩獵 落單就咬多人就笠水
就算打唔贏都唔會死

如果隻獅子比是但一隻仆街狗咬到春袋 就玩完
等唔到佢條仔

ching咁多正皮 今次又有錢分

啲觀光車唔驚比野獸偷襲嫁咩

佢無左春袋做弱點

啲鬣狗好似mk仔咁，人多蝦人少 ，又欺善怕惡，仲要好狼死添，係咁攻擊Red既後欄，正賤種

用弓箭屈距離啦

李小龍都有教實戰最有用既都係插眼，鎖喉，撩陰

簡簡單單3分鐘, 演左古惑仔某場戲

專攻春袋喎

睇到好痛

好似神驅

我之前睇片見到隻斑鬣狗直頭捐入隻水牛屎忽窿開餐
十幾隻監生食左隻水牛

youtube search hyena eat alive 睇撚到過年都得

巴打個名都幾on9

啲狗仔比隻獅子咬都唔死。狗勁完獅子太廢？

鬣狗打得嘅全部都係女嚟
專咬春袋

一咬住成堆攻後門
唔走已經收左皮

鬣狗係母系社會,女個體形大個男

同埋雌性個陰蒂長到好似條撚咁

根本永遠都係bigger is better
嗰啲鬥牛㹴吹到點勁
被老虎好似兔仔咁一咬就死

其實係假撚嚟㗎

屌d狗肯定搵人配音的

看圖作文

想問下獅子既掌擊力可唔可以一野打暈d鬣狗
我睇片隻獅子好似唔識用掌打d狗

話就話佢識走，其實一開始佢逃走根本無人追到佢速度

識守

獅子快但跑好短架喳

睇過段片兩隻女獅子都係隻水牛春袋

大草原 你快成點又可以持續幾耐
班友仲開心 跟到你無力

一走就暴露屎眼，走唔到

見你話智人係靈長類，我都唔客氣喇
分類學嚟講鬣「狗」係喺貓科裡面，同犬科完全冇關係

攻受分明

聽講條假撚係令到雄性變底下階層既主因
仲要比母狗用完即棄 無地位

HEHE

因為無春袋比d狗咬

啲叫聲好討厭

能成為密友

中國人有眼光，老虎先係萬獸之王

動物界：好兄弟

人類：Gay

雙重標準到

點解後面隻母獅係咁幫隻水牛含撚?

佢地個咬合力好勁
豹果啲唔夠佢黎

我睇親佢地都係坐享其成，等其他生物捕完獵咁聯群結隊圍住兜兜下

山雞救浩南？

窮寇莫追

明明套documentary係話red青少年
以為自己大個仔周圍走 最後行左入人地地盤都唔知

hyena嘅咬合力好似mammal top3

其實佢地捕獵成功率好高 仲高過獅子
當然佢地都會搶花豹同獵豹甚至獅子既食物
但唔好講到佢地好廢咁

咬合力勁唔係惡哂，美洲豹又勁過hyena同獅子，咁又點，獅子成身強壯過hyena太多，一隻全速撲骨唔斷都壓到冇力反擊。當然頂層獵食者係唔會作冇謂ga希生，冇理由為左係堆hyena殺一隻自己都死堆

牛撚補身呀

勁似tvb果d嘍囉 主角同大佬打緊 側邊d 茄只係圍圈跑

係都去殺呢啲狗啦，因為一殺就成打殺，可以體驗吓一騎當千嘅感覺。

係人類先癲到要滅人種去計算未來

exactly係香港本土面對緊嘅情況
我地需要外援，我地需要兄弟

根本就係強姦
一隻咀住，一隻咬頸，一隻含撚

想問下蜜獾係咪屬於outliner
對鬣狗會單挑定係走佬

Tatu:
我不過走開一會
Red你這小子就惹上那麼大的麻煩

D狗笑聲好低賤

智者

連登仔都唔會係獅子啦

獅子王真係配得好似

啲聲好撚賤

你無嘅嘢

陰濕狗

以人類角度睇 獅子老虎捕獵係算好有道德 起碼佢會咬頸咬到你斷氣先開餐

但d 仆街狗淨係得一招咬春袋 等你坐低左就由尾食到頭 痛苦程度差好遠

D笑聲咩事

後門狗

啲白鴿做乜撚嘢

狗注定俾猫食住，好撚慘

仲要食埋 正仆街

成口精

獅子前腳唔夠強壯所以掌擊冇乜用，老虎掌擊勁好多，同埋敏捷又高

佢都睇到好緊張

原來真係咁笑
同獅子王一樣

點解獅子頭頂都好似冇咩頭髮咁

其實鬣狗幾可愛啊
點解好似個個都咁撚憎佢

因為佢咬人肛門

基你老母咩
好撚煩 睇個獅子又基情
成個腦都係gay?

好撚樣衰

呢個post好似舉鐵巴以前出開果啲

個廿隻好似MK仔咁，一路圍住人琢，一路wewa鬼叫。一見到皇氣就即刻笠晒水

好似MK仔咁

MK仔咁

十足十兒登仔

[img]
[/img]

d叫聲唔似野狗喎

行咁埋影

隻隻都魚毛咁咬一下就走

兩隻細獅子 唔聯手梗係唔夠打

獅子係頭5位最多gay既動物之一

係野狗黎
第4集就係做呢隻狗

真心
比少少常識啦
獅子係真心多gay

唔明點解而家d人會將兄弟情講做gay
一齊出街又gay一齊睇戲又gay，搭下膊頭又話gay

唔準你咁講連登仔

如果鬣狗都係貓科
咁草原上真係貓科玩晒
獅子 老虎 豹 鬣狗 黑腳貓

冇法啦
佢個社會玩一王多后
打唔贏就冇女屌唯有逼住搞基

鬣狗係非洲會有部落捉黎養
佢個樣雖然唔係咁討好但紀錄入面暫時好似係冇人係比鬣狗襲擊過

叫鷄含春袋有陰影tim

Agger 睇到啲人話憎佢就好無奈，每種生物生存之道都唔同，唔明大自然嘅奇妙處

就算用人類思維黎批評但又會對獅子搶人食物視而不見

剪接效果黎架喎，根本無見第二隻同d狗一齊出現

證明有咁上下智力

腥港人咪一樣食黃油蟹同海膽

個樣陰濕到

鬣狗係自立成一科喎
即係鬣狗科
有錯請指正

鬣狗科 Hyenidae
†Tongxinictis屬
†鼬鬣狗亞科 Ictitheriinae
†Herpestides屬
†Hyaenotherium屬
†Lychyaena屬
†Miohyaenatherium屬
†Plioviverrops屬
†Proictitherium屬
†Thalassictis屬
†Tungurictis屬
†鼬鬣狗屬 Ictitherium
土狼亞科 Protelinae
土狼屬 Proteles
鬣狗亞科 Hyaeninae
†Adcrocuta屬
†豹鬣狗屬 Chasmaporthetes
†Hyaenictis屬
†Ikelohyaena屬
†Leecyaena屬
†碩鬣狗屬 Pachycrocuta
†Palinhyaena屬
斑鬣狗屬 Crocuta
鬣狗屬 Hyaena

斑點鬣狗95%以上的食物來自於捕獵，而圍捕獵物或互相打鬥時發出的類似人類女性的笑聲也是斑鬣最著名的特徵。儘管人們通常認為鬣狗是膽小的，但他們實際上以可以驅趕大型捕獵者（如獅子）偷盜獵物而著名。鬣狗為夜行動物，但也會罕見的在清晨時活動。斑點鬣狗過着母系社會體系的群居群獵生活，但除此之外，大部分鬣狗並不是社會性動物，儘管他們也可能群居或者因捕獵而聚集起來[1]，其天生死敵為獅子。[2]

臭閪笑聲

人類女性有無咬春袋先

Red真係有料到
防守意識好好 防住個袋真係好醒目
心理質素同意志力真係好
對面9叫圍咬 都可以頂住咁長時間

Tatu出場雖然都好撚型好搶鏡 電影主角咁款

不過我覺得Red嘅處境艱難
更突顯到佢嘅穩重

有無問佢有咩感想

話咬春袋仆街既， 睇依段片， 獅子仲要奶幾次春袋再咬甩隻牛春袋

個身同鬣狗好似

啲笑聲

雌性獅子鐘意含撚，係唔係唔俾先

好似蒙面超人啲嘰嘰

一咬都基本上對生存失去希望了

獅子囉 獅子都係群抽，係呢隻毒撚gay 佬獅冇老婆做打手

依隻個樣似離咗婚

非洲野狗(African wild dog)細隻過鬣狗(Hyena), 個身d毛有幾截色,
都係鍾意成群一齊圍攻獵物

大貓磨下磨下好溫暖

會活生生食隻野手好撚恐怖

單挑黎講
獅子好抽啲定老虎好抽啲？

其實好似5050

由挪亞方舟嗰時 歷史插圖已經記載係兩隻雄獅

老虎牙同爪都長d，東北虎體型都大d，四肢都發達

獅子除左多d毛係條頸都保護 冇邊樣野夠揪

左邊個個仔

老虎後肢力量，爆炸力都勁好多

記得之前有個doc係專講呢啲Hyenas
個主持同啲Hyenas好熟
啲Hyenas又醒又大隻又大力又團結
草原上幾乎無敵
最勁係殺任何動物都有計劃
唔止鍾意咬蛋 仲特別鍾意食

想知唔同品種既老虎力量差幾多
只係知東北虎最好打
其他好似孟加拉虎 印支虎呢d
磅數細好多
夠唔夠獅子打

唔夠揪就要多啲野裝飾，你睇旺角銅鑼灣啲古惑仔戴幾多金鍊就明

最無敵係耐力夠
追你幾十公里都得
跑得快都冇用
仲要食住黎追
根本係最恐怖嘅動物

磅數細咁多點比 葉問都會俾泰臣一野打死啦

大象都係兩個仔
兩個都有條野

睇過佢追隻野追左勁耐 之後一d係後面吊住一d係左右夾擊，慢慢困佢去水路

隻野向前行就浸死 冇路走